地產狗係唔係不學無術ge mk?

好多望落都唔正常，倫敦金樣，串串貢

YES

真係垃圾

其實成日接觸地產佬就知，搵到錢一定有咁上下能力。mk做一排就頂唔住

保險，地產，金融